【大師午間教路】唔期望2月份會大跌

師父

2月245見

\|/

屌 牛仔呢 牛仔呢
大師點解你要咁做

大師今年d預測認真麻麻

drop to zero

布神 師父又中啦

CFU

燈撚到

垃圾大師，
再俾多粒膠佢

好快佢又轉睇淡